填水塘真係好低能既建議

香港人出現咗咩事，咁低能既建議都夠膽公開講 。

本身提出呢個主意嘅人係想搞好海水化淡斷左東江水先做

呢D 19學者就剩係識講填海

始終要搵地方儲水喎，有無同時提出建議？

開始做海水化淡 然後填左佢起晒屋 可以批多100萬強國人落黎

你地又上唔到車，又阻政府起樓究竟咩心態？

係咪唔想政府解決住屋問題？

係咪好驚多左供應少左怨氣你地無藉口反？

唔係淨係識講填海19, 係講填邊度19

共狗諗到呢招夠陰毒

水多到倒落海，又冇工業，迫港人更要依賴東江水。

點解唔收返高球場 ?

無限制“合法“移入人口先係問題
支那人冇腦照做，冇野好講
自命有腦香港人又被迫容許咁做

下一步就叫你離開香港
前海大把水呀！

幾多人係度諗方法應付香港被迫新增加既人口

拆哂填哂你d野起樓

d golf 場大把位啦

填完都好似要等十幾廿年先可以喺上面起樓
點解有咁多棕地唔收番黎用呢？

弱智就唔好學人討論時事啦

冇人阻佢起樓 係阻佢填水塘

拆撚左解放軍軍營起樓我就支持

咁點解要起豪宒，明知好多人買唔到，點解要咁高樓價。

點解政府唔反過黎貼錢俾人買樓加裝修

on9野唔洗理
好快唔記得

之前將軍澳填海條橋其實諗得過
康城站對出填一個海島出嚟起樓
好似日本咁留返條海岸線
只不過哪叱條死八婆實反對
同埋堆填區係死症

哦,原來係佢
佢講野好低b架

Farrells建議填海填個島倒不如盡可能保留海岸線形狀下直接推前海濱, 連Tathong係邊都唔知...
佛堂澳有發展改劃研究做緊

[edit]

貼錢買樓呢，個個都業主。
唔一定要買豪宅，居屋。

有海唔填，填水塘，好反智

DQ 事件，一地兩檢，唔講低能野點引開注意